幕後玩家 結局有冇人發覺

有冇人發覺最後畫面屋頂有個人企係到？

好似差咗少少野

後字上面 唔會係得我睇到掛

中環果個人像黎

咩呀？邊度？？？

瞓啦柒頭
叫咗你唔好睇咁多TBB

第一眼睇係幾恐怖

我睇嗰時都見到 嚇親 以為有人要跳樓

真正既幕後玩家